[I/A] 死神 Bleach Brave Souls (1) 亞洲服正式開SER !

官網 :

相關網站 : 內有塔&角色資料 及 抽角模擬器等

日服亞服好似都係同一個程式裝 , 不過是但 , 照POST 2條LINK

IOS亞服 :

IOS日版 :

AN :

角色排行

LM

月尾係咪出新一彈千血上次出果幾件星十字個pool有無舊千血 我舊果4彈差夜一同友哈就齊呢家個pool又咁大

出左5周年角色先 , 千血 星十字 未知

聽日有新pool 值唔值得抽

開左公會Lihkg, 各位想入就申請啦

出咩POOL我都唔知

Lm

連tier list都無佢

正常

出呢個 btw啲經驗石開始唔夠用其實平時刷咩會比較好 我而家成日要刷魂個個經驗pool

唔抽啦 , 呢批好舊 , 等埋 5周年角色資料先
刷關方面真係唔知 , 太多野可以刷
我剩係會打活動 200萬分個種
你地新手 主線 戰記 好似乜都要打

活動係沙灘果關

yes

想問爆機角果隻咩黎 唔見有首抽號賣呢隻既

亞服 未復刻過呢隻角 , 暫時唔會有住
同埋呢隻game唔係 1隻角打天下
你點都要不停抽角番黎先夠玩

唔該巴打
活動係咪打到拎哂獎勵就等

活動可以永動咁滯 而家坐車有時間就打 坐低有WIFI既地方就其鬥痴人飛用

Thanks! 想問下四星角係咪全垃圾

升爆拎完石之後可以留一堆加強攻/普攻/-CD/減傷個D插件 等抽到5星插先賣左佢 之後減屬性傷個D就留2隻砌100%用黎打5星降 就咁加STATE個D就直接賣

同埋加石個D一定要留

踢左d外國人,公會Lihkg仲有位歡迎加入

想問下重複左既,除左升技之外
係咪可以留黎比其他角做插件?

已申請

係咪應該升哂D 4星降先升5星降

睇黎110個位唔夠 要開定位

刷到個人好頹

抽到巴哈
算唔算勁？
角色排行幅圖冇佢既

如果有巴打想入會就可以搵LHKFN , 仲有位剩

咁好刷咩

除左5星外
邊度有得睇邊啲卡係可以升星？
同埋5星銀星 5星金星 卡有咩分別

銀星淨係比你升習得技/突破
冇得上六星
用落都好鳩

留名

有冇亞服公會收人

廢 但可以插轉神體之後谷血黎打pvp 頂住先

咩係轉神體

本身日文版
入到去邊到可以將日文轉中文?
定係無得轉?

想問下呢個陣玩唔玩到落去

合格線
某D場合有用
PVP勉強出到場

勉強
睇下5周年補唔補到多D角

依家係咪要開始儲石等幾日後抽5週年?
見到紅姬忍唔住已經抽左9次

我未搵到大細階有冇關係

其實要d咩角，我見2隻零番隊 先玩落去

必殺技傷害100%up果件裝友哈得招大技勁 拖到佢搶到大九成贏 前期用住先

正常係
除非你對呢批千血特別有愛

本身都係想抽紅姬同巴哈
依家出左1紅姬,2隻雙刀1護
隻1護雙6星,1隻用1隻轉其他角插件得唔得架?

可以

繼續玩住先 , 又未去到好差既

做乜出到五周 先出亞服

想問下
可唔可以大約講下插卡要插咩卡先會有用D
好似強攻同普攻角要點插卡先岩

亞服咁出法真係有排追
我覺得宜家千血pool追到有愛既千血角就ok,反正一定夠你打PVE/衝event主線用
反正其他非限角慢慢會抽得番
之後5週年慢慢補
呢隻game d 角出得好密(平時月中月尾都有新野)但強度又唔係差好遠，所以抽到d比較新/鐘意/限定都可以去馬
PVP角不外乎個幾隻，等到有pickup先試抽都可以
反而係打Raid,打塔,對角色種類同強度要求好高，唔係一個首抽就可以應對哂，所以我覺得有愛而唔太廢就去馬啦，儲下石儲下裝備，抽中廢角都要升因爲有石攞+可能係好用既插件
反正宜家pick up既除左水著其他都只係番炒，留石等5週年/月中月尾出新野先抽仲好

課長

@FU G你挽晒點，有冇野要幫手

日版維護

亞服都係

邊到睇維護到幾點

DLLM

搵唔到有

好 唔該

友哈＝PVP超級煩膠

新入坑 有冇巴打幫手睇睇呢個陣

浮竹廢，友哈pvp都仲用到，3刃日世里幾勁

想知隻浮竹係咪插件用?定插件都唔用佢?

好用插件

新手留名

睇tier list，心劍八同速柒番谷好似勁？
但柒番谷個樣睇落似好雞第一年出嗰啲角咁有無睇錯

同埋我隻升爆嘅藍染，第一關塔都唔夠打，上面嗰啲點爬

點樣返pvp角定pve

如果我抽到重複角，應該升大技定留嚟插件好？

係插件呀
滿血25都係勁嘢嚟

塔要食Rule
所以先話 唔夠多角
得勁角都無用

有咩唔啱

唔好再問重覆角 自食定 做sup
新手一定係唔食住
現階段比你升左招大技都唔會有太大分別
去到後期開左眼先自食都未遲

有重覆既留住先

唔好再問 !

柒番谷同心劍八都係早2個月月中pool出
心劍八25%強攻又有變身，柒番谷就全部攻擊都有冰，係個殺手冷門啲
pvp角嚟嚟去去都得幾隻
小說5刃 力劍八 茶道 D滅卻 和尚 技山本 花姐 等等
通常pvp角都玩普攻，例外就係友哈同心柒番谷
重複角要睇佢勁定廢，廢到用唔著個啲就賣啦

Thanks

多謝晒！

裝備問題
同埋無繼承都會影響攻擊力
rule好似無問題

唔夠力

隻game有分紅攻同藍攻 力崩藍係紅攻 呢關免疫 打佢扣1血你睇d技個底係咩色就知

估唔到第一層都要咁難

力崩藍攻

無野 我搞錯左 應該係裝問題

穿界門係日服都係開左好耐先出既模式
你地岩岩開服玩唔夠打係正常

力崩藍藍攻架

ching打住個普通塔先啦
極武係難啲

點樣由5星 升 6星

首抽肥婆 之後抽左幾次亞洲pool一隻5星都無
非撚到

爆LV 用3粒崩玉覺醒

請教吓呢隻評價如何？見上面個表好似搵唔到

垃圾, 回石功能

點樣可以解決
逐隻角貼上黎問勁唔勁既問題

解決唔到，太多角

想問卯之花八千流+血一護技，大個日番，起手得唔得

亞服

如果想知你抽左隻角勁唔勁 , 有無用

建議去左呢個網望一望基本評價

真係唔明先貼上黎問

心劍ok，自帶打地鼠
速柒我冇答唔到你
===============
你打咩塔打唔過？
穿界門既話你暫時盡打，因為要好多角先過到
===============
PVE基本上唔係廢角都ok
PVP既話主要都係靠普攻角，最好係減傷sup就有著數
===============
重複睇下邊隻，多數都係食左佢開眼
不過如果你暫時角唔多，留sup實用d

日番谷係千血 ?

佢咁快打極武點夠打

垃圾桶

應該係，力母屬

有心花姐可以開局
千柒都勁
技一就不過不失
升左花姐先，pve pvp兩用

可以一戰

強度差唔遠呢句野2019年仲可以講下
一係2019角開哂屎眼
個咋2020角真係一定差距
2020普攻角有埋半隻2019強攻角強攻傷
2020強攻角有埋半隻大技角/普攻角嘅大技/普攻傷

而家2020角得新水著個同隻卍解一護
另外抽大池都有5隻2020角有返咁上下
技 隊長服藍染
知 卍解一護（打白哉個look）
心 劍八（一開始同一護打個look）
技 隊長銀/吉良 tag team（計一隻角）
速 柒番谷

同埋其實好快追到
而家最新個咋角亞洲ser都抽到 姐係個3隻水著

巴打想問下我紅字左千手丸是否on9

Tier無出樣姐係太舊 垃圾都不如
同埋 姐係可以轉生
呢隻轉完都係垃圾 連插件都做唔到
升嚟拎石算

我紫左
你收一收隊先

紅字2020角 唔會on9
千鳩丸雖然被笑稱0番最廢
但其實已經好過千血1-6彈咋舊角

我比人笑到懷疑人生

紅字一兩日都做到啦
又唔係咩難事 , 有咩好笑

Pvp換果隻阿近係要出場先掉落up 定插卡都得

event 得3萬分一場, 幾時先刷到200萬

笑我浪費資源

Both

你冇b角係橙d

打乜野關可以拎到界限突破個隻魂

B角即係咩 我齊3隻任角150% 1場5卷都係3萬5分

唔好打VH啦,
nightmare一場5卷,2B角都有成5萬分

差咁遠 難怪難打咁多

nightmare 好難打

冇抽泳裝？

主力升卯？

小白都要升
盡量一次過3隻3隻咁升

無抽阿

咁你起手用邊隻

應該留石定抽

留石 5周年 望望

一開始送既五星可以求其簡？ 刷首抽用送個150石？我拎晒先得280

抽左呢堆

用力崩應該輕鬆過extra5, 用夜一輕鬆過extra4

無知一問, 力崩姐係邊隻?

左上二，力屬崩玉藍染

唔該哂都係有排刷event

邊隻打活動特別勁，auto打nightmare一直過唔到

補圖

想問下佢送 知屬果隻藍染勁唔勁

新手果個POOL要唔要抽

睇置頂角色強度表，佢冇出現係表度既話，你懂的

thx
想問眼用咩屬好好

auto應該點都贏唔到nightmare?

我仲升咗佢100lv

日版個個都auto

張張都要升150lv回石
唔洗喊

😑睇嚟仲有排肝

強攻角就靈壓
普攻角攻擊
之後再升血-＞會心->防
靈壓攻擊同血最有用

係咪a一下有兩hit就係pve角
btw你真係唔入tg谷？

好難升150lv 邊有咁多 魂 用黎做界限突然

覺得自己晒咗料 應該升咗D先

肝

想問下隻game
小課既話可以有咩推薦？

魂已經係最易刷既野黎啦手足

月卡 , 新手包自選角

其實刷event會有銀券比你抽d 3-4星攞黎突破，不過資源十分短缺又要分d體力打下同名角色既降臨，同名角色會多d突破經架

唔該師兄

同埋定期出既188蚊角色pack，推薦買節日Event 既限定角，因為基本上冇可能抽得返，黎緊會有舊水著妮露音夢買

搵唔到公會lihkg 大細階都試過

你D陣容唔差呀 係技屬無大將

話說 打咩nightmare先...不過印象中所有有nightmare難度嘅野
你起碼要玩下屎眼或者紅字先

咩關有得刷？

或者咁講 nightmare 就算唔搞屎眼唔搞紅字 你岩岩新玩 D裝都未齊
打唔掂好正常

買左28$包，應該要力藍染定共小白好

藍染

快手換左力更木...

is ok , 都勁

泳裝活動，要打2百萬分另外咩係屎眼/紅字

Nightmare 1都唔夠打

力藍係咪選靈壓

抽埋紅卡中左永裝涅里耶

買Ac 有God tier 知一護 +勁角List 夜一小白270抵唔抵買

想問下而家個188蚊水著2020包
係咪得2020個3隻泳裝抽?

唔抵
自己輕鬆刷都中1-2張勁野
整個新手包又多隻已夠玩到5周年

no la
邊有咁著數

full左,公會得20個位唔夠用

新手忍唔住抽到保底，算唔算ok

請問要重刷嗎

點解升唔到星？

淨係得5星可以升6星

4升唔到5 咁鳩

咁都唔係好出奇呀，我玩咁多日本game都冇邊幾隻可以金蛋變彩蛋

個28蚊新手課唔課得過?
但唔合日版可唔可以課到

抵課 , 有勁角

其實日服定亞服多人玩

啱啱抽到力崩藍同心日番谷
依家個陣升邊隻好

係日文網唔見
但幅圖話神角！
咁應唔應該練

係咪換隻力崩藍?

有浦原 千年ver同埋朽木銀嶺

力崩 / 力劍 / 心小白

要練

點解喱隻係神角？
我都岩岩抽到 用落又唔覺有咩特別

已申

有力劍
力千血小白
心小白同力崩,邊隻好用D?

想問下強攻角係咪姐係出技能比較強既角色？
係咪全洗30%靈壓就ok？

普攻角 姐係唔會出技能
只出普攻？
普攻角 全洗30%攻擊？

邊個pool抽力崩藍同力劍八

蓄力三技 打大虛神角

可以咁講
因爲好多比較新既強攻角都有技能double hit個招技
而比較新既普攻角都有普攻double hit招技
普攻角開技通常係為破防/上buff/回血/vortex
飾品嚟講洗到30當然好，洗唔到20都可以用住先

我個人覺力崩用得順手啲
力崩就專打pve
心柒頭就pvp都得，加上招link技係滿血25%都好有用
但新玩未多角唔夠12%cdr link就冇得係咁開盾，容錯率低啲，auto就比較難

力崩同心柒都要升架啦
不過你冇知屬角都可以升住知平子用住先既

如果你係會買包既話我覺得都唔洗重刷既
加上抽step都會多好多隻五星

好多力屬
老野同戀廁都算勁野嚟
老野都可以前期pvp冇角頂住先
戀廁就用得好撚順手
浮竹就勁link

唔該曬師兄你
想問多個問題
點樣分隻角係強攻角？
純粹睇佢招技係咪輸出？
普攻角你上面有講技能通常係破防之類

點解巴哈戈邊無月評價高過零番隊隊長咁多

必殺技的極意(虹
呢粒野有咩用

幾時再出返零番和尚比人抽,隻野好似好勁

申請左
ID: wmhei

本身係幾勁
出左D , 係PVP場比D屌打
剩番既功能唔多

普攻/強攻都會有DOUBLE HIT
普攻角有DOUBLE HIT + 霸體 + 減傷就係最理想既PVP角
如果有DOUBLE HIT就係勁角

你比條LINK我入囉

大虛姐係咩

表示新手唔識分 特別係佢123技唔似大技咁有文字說明
搭單問點睇邊招技有得草力

想問自動刷圖，邊隻最勁？

可能我講得唔太清楚
首先普攻即係normal attack(普攻)，強攻即係strong attack(主動技)
最易分強攻定普攻攻角就係睇靈壓同攻擊兩項數值
以力崩藍為例

可以見到佢sp(靈壓)係高過atk(攻擊)
咁就代表佢係強攻角，即係佢嘅配裝通常係加sp/加強攻傷害嘅飾品
而我所謂嘅技能double hit係指佢嘅習得技(被動技)
普攻角即係隻角atk(攻擊)高過sp(靈壓)
代表佢嘅配裝通常係加atk/加普攻傷害嘅飾品

例子就係千血始解一護
仲有我指嘅破防只不過係有啲怪你用普攻打佢會guard，咁你開招技就破到佢防

完全明白曬
唔該巴打咁有心解答問題

唔清楚亞洲服開咗未
係一個協力game mode嚟

通常隻怪都好大隻
石田貼身用蓄力三技好多hit扣好多

應該得力劍刷到

唔好用力崩做例子

夠力一下扣10%

可以睇下我樓上個回覆

儲力技通常生得咁嘅閪樣，遠攻就藍色
例子角有千血戀廁 心石田 3周4 諗唔到了

似乎樓上大家都有general咁講姐

咁成隻game呢？手打好攰，想買多個有自動勁角ac

AUTO要睇你AUTO D咩
因為好多時AUTO隻角勁都好
有異常佢都係會死
所以冇話邊隻可以AUTO晒全地圖

仲有要儲廿幾秒果個輪椅佬

水著活動，要刷200萬分

如有心一護或心花姐，應該選邊隻？

日服評價唔係 無月 渣d咩

咁你要計AUTO一定係FJ勁

新手包自選係唔係揀力劍八好？

我講緊和尚同D

無月嚴格黎講只係一隻合格既強攻角

力崩力劍心小白各有好處
換隻自己鍾意既

點解日日都好似會答呢條問題

花姐auto會穩D , 不過慢D

唔好意思

好似幾好玩 值唔值得入坑？

有興趣聽日可以抽
卍解平子
強度OK
最緊要係型呀嘛

強化飾品個啲材料打咩先有？好似唔多覺有關刷咁既

高質佛心game

啲石送得多唔多？

個個月打齊野送幾十抽比你好基本

Thx樓上咁多位

都係留石ALL哂落5週年POOL到算

點樣可以由 綠字升到紅字？

繼承 slot 全滿 , 簡稱 10 10 10

Cls 紅色星星都係 10 10 10？

今晚玩

同埋點分強攻/攻擊角色？

101010好簡單
紫字對你地黎講cls

有人答過了
look上去

日版係咪無想抽返

呢個pool既6刃勁唔勁

我諗唔到呢隻屬於咩角色？

Asia 服個pool抽力崩 力劍八無28蚊新手自選包

呢隻係咪唔錯

勁野黎

強攻cd
強攻 double hit.....

有幾難諗

強攻
sp高過atk
加上通常有cdr link都係強攻角（除咗小說妮露同唔知仲有冇）

攻擊 645 , 靈壓 790...........

最簡單就係睇攻定靈高d
被動技只係決定隻角勁定廢其中一個因素

巴打可唔可以貼下 角色倉比我地見識下

想問下想入手崩玉的意志
打邊關效率最高？

貼唔晒架喎 discord大把大佬勁過我
我6隻紫字 , 66隻紅字

如果有興趣大家不妨抽下黎緊個小說pool
隻豹王普攻double hit, 減傷, super armor, 敵guard無效, 潛伏無效化
應該好岩新手
可以攞去打pve快刷，pvp又唔差，又係減傷sup
抽1-2個step試下都好，反正係限定

做插件角係唔係一樣要爆到上6星200LV?

OP, 我連你一半都冇

重要既 sup 先要上200
過渡性唔洗升 , 慳資源

5063石

幾多號

聽日 , 平子

係咪跟第1頁個表,勁既先升,唔係既放到係升到150拎75石算?

一開頭隻自選係咪鳩揀都得?

可以咁講

大部份係 , 表無既可以去日本評價網 望望
再無答案先貼圖上黎幫你睇

亞服同日服係同一個進度？

唔好意思輕輕一推

同步進行

但亞服開房
日服可唔可以照打個房號入去?

依家出緊個個協好似都跌唔少

仲有降臨？
其次就公會戰呀 大虛協力medal換 chronicle quest medal換
玩下玩下就多到冇碇用了

唔得啦

呢關好難跌
不過岩岩見到佢打強化晶同打降臨有崩意掉落up
試下先唔該巴打

屌
咁我日版都無乜追進度點搞?
共鬥好多都未打

唔同ser

日版 = 多勁人帶你共鬥 , 不過你進度同佢地爭好遠
亞服 = 大家都岩岩開始 , 1齊捱1齊肝

咁就真係要入黎搵日版大佬先得

國際ser = 一堆mod 10秒完場

日服好似會BAM

亞洲ser應該都差唔多

裝備個屬性有咩用

summer event 有冇話點刷會快D?
我刷緊第6關very hard,得呢關穩定auto過到
nightmare又唔夠打

同屬用既話會有bonus加成

無野做既話共鬥刷邊關好?

盡量升到d角手動都夠打 nightmare , 到時5藍帶2隻 1齊升會快好d

唔夠資源升角既話去打育成共鬥
升到好多隻勁角都200lv之後 , 幫角色加強戰力就打繼承

仲有無公會有位？

打4分幾鐘仲打唔打好

加油 整裝 繼承 加快時間

點auto會穩D
黑妹auto力關NM夠攻但唔穩

咁樣配岩唔岩

好難教等專業人士答

岩 , 無咩問題
遲D升完101010就要換走速屬個隻
入番隻力屬

屎眼 姐係個咩開眼系統 要大技lv夠高先玩得起
可以直接加你5圍 永久性

紅字姐係插件位lv 有升到的話 插隻升好咗嘅6*角就會繼承一D 5圍用緊插件個位 每格10lv 3格都10哂就會紅字

繼承既藥都好難刷
裝備好似有隻盒裝咩咩咩5星 rank2x既任黎
可以點拎

你地好幸福架喇 , 有得用5藍刷
我地以前要1場1場咁打 , d角又廢
而家好似仲話有得睇廣告x2培 (聽佢地講)

有冇圖 , 唔知你講咩

好似叫義魂丸（？）

用裝備票抽 / 合佢出黎

新手繼續stronghold等5週年

忍手

再抽現池中無月/蒲原，忍唔忍好

如果起手有得揀 揀邊個會好啲
1.泳音夢+泳阿帕
2.千手丸+天示朗

2啦
水著音夢3刃副官 勁還勁
但獨特性比起千手丸同天朗示都差少少
手丸千有裂傷增傷 朗天示有同隊特定屬性所屬角增傷

刷首抽耐唔耐

想問下點樣去分隻角色係強攻定普攻

係咁重覆....痴左線100抽先中蒲原

你會後悔

真係亂抽？

左上有無用..搵唔到佢

友巴，一護都好想要...

睇下隻野有冇 double hit
攻擊定靈壓 邊樣特別高

大力巴點睇聽日個pool

恭喜

點分隻角色勁唔勁 , 點分隻角色係普攻角(攻擊) 定 強攻角(靈壓)

--------------------------------------------------------
如果想知你抽左隻角勁唔勁 , 有無用
去一去第1頁頂睇角色排名 , 如無你隻角份
可以去以下呢個網望一望基本評價

真係唔明先貼上黎問 , 記得連埋角色圖
--------------------------------------------------------
點樣分隻角色係普攻角(攻擊) 定 強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
普攻角特徵 攻擊 > 靈壓
有普攻double hit
角色特性一般都係跟 減傷 / 普攻傷
--------------------------------------------------------
強攻角特徵 靈壓 > 攻擊
有強攻double hit習得技
角色特性一般係 強攻-CD / 強攻傷
--------------------------------------------------------
仲有樣野叫大技角 , 必殺 double hit
多數都係玩靈壓裝備

想問下係咪2&3技=強攻?
1技係普攻?

1,2,3技都係計強攻
剩係右下最大粒既先係普攻

打強化晶/石係咪共鬥最多

共鬥係隔幾耐開一次
我見佢聽日就到期

共鬥好似係指協力咋喎
你指邊關聽日到期？

想問下2星3星飾品應該點處理？全部做肥料定係升爆佢2合上3，3再合上4？

已申
id:uioop

點解個個都抽中5星,,新手想問一開始應該抽邊個池好

都係留返係日版算

新手抽左2下10抽同d 5星卷
開唔開得波

有得揀就唔好了

最好抽多一隻神角啦
一陣3點有得抽卍解平子

新手階段 3星一定留架喇
合上4星

2星就你夠資源先合上去

可以等抽今日個平子池
而家D池除左泳裝之外
其他角都係比較舊
雖然仲打得下
有愛就抽

一定要留石睇下5周年角咩料

其實OK既
因為佢仲有石
抽平子 / 捱到 5周年先抽都得
唔想重刷既買新手包換多隻勁野番黎玩住先

課左新手包+角色月卡 g持一下
以前日服一開服有玩 唔知邊個pool課埋金大爆死就棄左

我都曾經大爆死棄左一排
忍唔住又番黎

認得你個名 估唔到宜家仲有玩

算係玩得最耐既手遊 , 希望大家都玩耐D
盡量幫大家

一開服個陣好似係高登
勁多人玩

唔該巴打咁我留石等5周年 一下轟落去
係咪買呢個新手包任選6星 有邊隻好用

係
力劍八 ,力崩藍, 心小白

第一隻係普攻 , 另外兩隻強攻
自己揀隻鍾意既

死神ip玩落又幾好玩

等我留石屙煙5週年

入面一隻都冇
象徵式咁抽150石試下運

玩左幾日 主力都係升音夢 無月 (無月係咪廢?)

其實音夢算唔算勁角 有時auto共鬥會死

音夢勁野黎
無月就合格角
共鬥都有分好多種
最難個D紫角都auto唔到
auto死唔代表隻野廢
同埋就咁睇你隻野裝同sup都應該未齊

想問下喱D裝係唔係要抽
但5星得1%機率 好似唔係好抵抽

我記得第2週年果時我都有玩過下,仲見到依到有條LINK係連過去個CHATROOM到放房號出黎有大佬黎帶打

我就無抽,平時卷抽完1/2星慢慢合上去做5星

唔好抽

水滴果關培育共鬥

下？啲2-3星有得升上去？
我以為得金5星先可以升到星

培育共鬥

對上個次開好似係協力revamp 兩三個月前

同問....
我以為得4星裝先升到5星
原來可以2星升3星 再升4星 再升5星？
我仲賣晒3星嘅裝

23星可以合其他23星升上去
4星升5星就要用書
4星亦都可以合4星嚟reroll第二個飾品

新手一開始要抽邊個pool？

好似可以一看

而家有成4000幾石，而家有咩pool好抽定直接等5週年？另外pvp 有咩勁角值得換？

雖然佢話新玩
不過篇野打得幾長下
tldr , 不過我諗對新手都幾有用

黎緊既平子貓王池算唔錯
不過黎緊有5周年
除非你有信心到時有石抽
否則忍到就忍

PVP入面d角唔打得
換河原獅于同阿近 晶石SUP就夠
其他回石系列

可以等3點平子開局

睇哂 好有心
但可惜outdated 不過都仲有d用
例如5*上6* 200lv個d基本野

今日個小說炒冷 或者 水著新3角

2020無廢角 只有神角 真係無誇張
Can抽
唔好睇個樣覺得似2打6或前普通得濟就覺得廢

有邊個係2打6樣？
死神正在個個配角仔都畫到幾有風格

首抽中左泳裝阿帕係咪可以留石等5周年pool

有呀,拳閪同音樂佬真係幾勁都唔想抽

我重睇緊

放心
依兩條友出過咁多隻都垃圾嚟

儲左5000石等五周年，We stackin

如果無破面篇我屌撚到佢老母閪爆
藍染小烏炮王 一，五刃 銀都得

多數無

唔好做天選之人

咁你買定CONDOM都得了

BTW點解FU G有成5000石咁撚多

瘋狂升角

我去到個日都應該得2000石多D

已申請
ID: matsyh

剩打4/5星都唔止啦

我都想仲有得打

我想問個可能好白痴既問題
個晶石up係唔係唔包雫同輪迴環果啲

同埋甚太招link技有冇用

唔包

致死100% ? 都有D用既

而家有2000石 每日淨係打泳裝關順手升角換石 其實啲角200lv之後重有咩方法提升

協力打繼承
再進階就 戰記+大虛升眼

升錯啲 強攻角第一隻三眼做攻擊眼
原來要1千萬先可以重裝

抽多隻開埋靈壓

五抽保底出，差啲del account

唔該師兄，正想問呢個問題
即係升一隻想升的角，繼承升哂3格，係未跟角色唔係跟連結角

歐

跟角色slot位

最簡單你唔好插sup升slot就明

5000石都抽唔埋豹王 dllm

中左平子就收手 唔敢再抽埋隻豹

我純粹鐘意 點知黑到咁

我都中左平子，但抽唔中豹王，洗唔洗抽埋

10STEP 單吊平子

Step3抽中技藍染同豹王 唔抽了

亞服既朋友得閒就去搞隻魂 (挑戰問題關)
升隻魂跟班 , 因為你地既階段有排都唔會有第一隻
呢隻接近係送比你地用
記得洗埋能力值 , 普攻7.5 / 強攻7.5 / 滿血7.5
比較大路

跟班點先有？
日版有冇？

有
去打挑戰關
拎conis土交換所整

換左 之後點洗能力值

第一條問平字寫名已經瞓晒地

換齊覺醒魂
彩魂

屬魂平均咁換
搵隻野出黎升爆佢

又抽唔到平子

亞服仲有無公會收人

$28 包換力更木定心柒
有力崩藍染同無月一護

力劍比較好
心柒有少少同無月撞類型

個問題關易唔易架?

插晒復活SUP=訓住過

我都好多唔識

一日有幾多次睇廣告double獎勵

理論上1日1次
但有時我發覺會有兩次

係囉！頭都爆撚埋

唔好理,有就用左佢

朝早夜晚11點各reset 1次

你確定 ?

柒左唔好推

艾斯

發現依個驚po啲老手幾友好，無圍爐打飛機抽水

果然係死神fans

唔係死忠點會玩呢隻驚爆死左幾次最終都係玩返

有架
入左個台仔GP
幫佢地答下問題
比個新玩亞服既扮大佬話我唔識玩
之後仲踢埋我

亞服好多泰文 我好奇泰國係咪好hit

反正隻game一年後玩返啲角又要抽過，same

line?

好似係
我見留言好多都泰文

好彩懶得開賴入

無月勁定小說豹王勁D

同意 利申我係新手好多野問

亞服仲有冇公會收人？

猶記得mon hunt第一日啲人已經變老手抽水

最緊要我答完問題 有禮貌覆番我就得

試過遇到d 人問完仲串柒柒

30抽 中左兩隻露比同一隻平子

升飾品lv既材料要刷邊關先有？

新一問 係呢個pool step 1抽到呢3隻 應唔應該繼續玩落去

我諗淨係平子都夠刷關儲石等5周年

因為另外兩隻我搵唔到佢地勁唔勁 所以唔知重唔重刷好

平子夠玩

係咪都唔洗再抽上step5 暫時升爆平子就得？

係 ,除非你對其他角好有愛

咁用住平子刷石先遲下再抽其他角 因為平子唔夠型

呢隻好撚型喎
利申平子fans

終於好辛苦地再刷多1200石，去返2000心理關口

成堆五星降未刷

我都準備肝了

想問下插件角係咪唔洗升?
同埋有啲技四星同五星都一樣 係咪用四星都得
例如係

20抽中到平子收得手

最低限度全部升滿LV 拎石
4星 35石
5星+6星(150LV) = 125石 , 轉生角+75石

神抽黎架喎呢下
4隻都有用

我知啊要升黎開石 但係見有啲四星抽番黎有多
上網睇係啲插件角 想問下四星既同五星插係咪一樣
一樣既話就唔自食啦 留黎做其他插

4星插唔洗留咁多喇
遲早會比 5星取代晒

好 唔該巴打

想問埋插件隻人係咪唔洗升lv開技樹架啦？

玩繼承既時候就要

抽咗五次
拳西x2
技藍染
心夜一
魯比（應該主升佢?)

想問下其他係咪都係插件用途

而家升左幾隻200lv，但好似都唔係太夠材料繼續升，
我想問方向係未不停升角拎石，之後先刷關卡

隻game幾耐之前？

魯比係呢堆裡面比較勁既
藍染 都OK , 以前AUTO神角
夜一可以做SUP / 部份場勉強打到
拳西就垃圾

5年

另外呢四隻係咪得井上轉生後有啲用？其他都係廢

全部都係回石用途

屌啊
隻驚有冇咩吸引之處咁
都要肝嘅？
淨係睇過呢套垃圾大結局
打完藍染當完
打友哈真係幾秒睇完咁

請問150lv 點樣突 升200lv?

吸引之處...佛心 , 滿足儲圖鑑慾 , 打擊感幾好
好過好多GAME , 有心營運黎
要肝可以好肝 , 永遠肝唔完 , 休閒玩都得既

技能樹全部解放晒佢

巴打都係國際服？
會唔會有協力 玩家同玩家交流咁

哦 明白
唔該晒

thank you

我日服 , 呢排亞服幾HIT , 好多台灣仔玩 , 呢度唔少巴打都亞服
有協力 , 都幾多模式 , 主要都係一齊肝

咁耐但呢家先第一個post

唔係 , 我見出亞服 我扮第1個POST 引人玩
嚴格黎講都算係亞服第1個POST

100萬DL 送左一堆野

亞服啱啱出？

係呀 , 幾多日就唔記得

剛剛開始玩
頭三十抽無平子
應唔應該繼續抽
升呢幾隻人有無錯

課埋28拎隻力藍有排玩(好似係)

如果唔課呢

可以既 , 係無平子可惜D , 不過呢堆都勁

技崩藍都要升

初初玩唔識
係一開始就夠資源一次過升幾隻野上6星？

資源就1定唔夠架喇 , 慢慢打啦

得呢d 5星角 係咪留石等5周年好啲？

同埋如果我打難啲既關 如果開自動會好快死 但我見人地都係開自動同埋跟我lv 差唔多 但打得比我痛/冇咁易俾人扣血 係因為裝/插卡的分別？

打難關開自動都要手動避

部份角色auto能力會較強
裝備會影響 , 繼承連結影響 , 插件影響

Thx

知銀係咪廢的

抽中呢隻，係唔係垃圾

升飾品lv既野邊到刷完全唔夠用

打水著活動
超難度關卡最下個3關有4星飾品卷（但要打左上面3關先）
仲有一個定時打結他飾品 係打魂經驗個一到

利申新手

唔知幾時先刷到盒裝義魂丸
刷唔到升唔到rank 30 打唔到大虛

想問佢畫面其實有無update過
依家睇好似都唔算差咁

無乜
一向高質

我想問挑戰仼中級個soul reaper academy 係邊個？
Btw 佢繁中譯啲唔譯啲係想點 講緊主線劇情都冇譯

應該急住出跟本未完全漢化

望佢遲啲更新譯翻
有時想睇下劇情見到英文就想skip

支線屍魂界 第2頁

強化石邊關打最好
升五星升到無哂

隻驚淨係有得睇大技？
想睇普通技郊果
搵極都無

utube搵

想問下 d英一開頭抽番黎得3星
極限完佢係咪最多得4星 拎石 無得升到佢6星？
姐係起手三星 極限4星？
起手4星極限5星
起手5星就極限6星？
只要見到彩帶 就代表隻英已經拎過石？
同埋想問到後期d卡
係咪只留6星卡入去插件到？

是

隻驚急唔嚟

好似無人玩國際服咁

得5星可以上6星
2-4星 食到+4升到爆LV拎石就夠
初期唔夠5星可以拎4星黎做連結
後期你有咁上下5星 4星應該都可以當肥料

跟班要咩技 揾唔返個reply
記得仰7.5/7.5/7.5
但係隻魂得兩招可以洗

同常都會洗兩招一樣

普攻7.5
強攻7.5
滿血7.5 (有一定技術先好刷呢招)

第一次刷到普攻7.5
第2招技刷左十幾次仲未出強攻7.5

最好刷番同一款
如果唔係你普攻角係浪費左招強攻7.5

我拎左俾零番隊帶隊用
見佢成日拎個飯舀撥下撥下好似幾大力

係Ok架
肥婆雙普攻7.5

個池大獎係咪平子

俾佢呃左 要出卍解先見到索女
仲要得一秒

補充番
我地以前刷跟班計埋覺醒要搞足一個月先畢業
而家黑仔極都一兩日搞掂
好運既一個鐘已經畢業

我準備紫肥婆

以前體力上限得5真係玩死人 記得我pvp係兩隻5星搭隻4星

有冇亞洲公會收人？

5 果時真係on99打幾場就熄驚
我有隻日伏account進到去到山本都棄左，轉玩亞伏易r石d, 舊acc差唔多r晒

宜家隔左幾年玩返真係覺得佛心驚
有大把石可以挖 又有得睇廣告

以前要 75分鐘上線清一次體
有GP友較鬧鐘凌晨起身清
而家上限大左唔洗咁癲

有人開game到而家剩係抽左step1 , 儲左 16000石
話5周年應該儲到 2萬石

仲有冇公會有位

點忍呀大佬 應該唔夠多角打關

仲有冇得一次過打5場，揾鬼玩

我都想知

想問下跟班係咪打普通關個陣唔會食到D加成??

印象中 普通關同穿界門都食唔到

剩係知打大虛就計

唔該巴打

有無亞服公會收人

抽到必殺技7.5同加範圍有冇用
打活動關（eg水著活動）會唔會有用

無用

聽日要抽音夢

點樣裝隻野
我見佢無跟我出征嘅

咩係紫

升寵畫面個頁 右下角有同行制

癲，我都係抽左step5
先得5000

就係連升寵都見唔到

主畫面 > 左上道具 > 角色資源其中一欄係跟班

有無人性
叫道具

勁弱智
開頭搵左勁耐都搵唔到批量賣角
點會估到角色都係道具賣

應該回咗5星嘅石定4星先
我而家係拎4星嘅做突破肥料將啲垃圾5星升到100lv 先

應該搞左4星先

D人打雫地共鬥,死都唔開大技
之後成場瞓......

用撚曬啲資源添

1至3星抵唔抵回埋

任何一隻角都要升黎回石

排隊等換肝

想問下角色lv60之後點先可以解放等級上限？

食廢料限界突破+4

Thank you

刷到一招滿血7.5
第2招係咪刷強攻/普攻/滿血7.5都得

都ok

降臨D大佬D絕招點避

有冇巴打知日世里的跑步機點黎唔知點解有3個 但唔齊屬

活動右上角嗰個，有個打完normal就出，一日一屬

個個唔係結他咩

日日唔同，無研究pattern

唔記得介紹 抽卡特效
井上 我拒絕你呀 = 1隻5星以上
月島 = 2隻5星以上
藍染 = 3隻5星以上

利申試過1次藍染特效 , 不過3隻垃圾

琴日見琴井上中左平子

聽日泳裝有無人會抽爆

正野啦

A Summer Resort個活動需唔需要刷

basic都要打200萬

想問下討伐戰敵人啲全地圖技係唔係一定要硬食？

同埋呢個mode有冇咩技巧

想問下,有得轉生既角,係咪都要轉生左先?

點樣避全圖大技呢?
有高手 有大眾方法

高級就係 喺佢開大前0.幾幾秒開始閃 同埋 閃第2下要放慢少少

大眾D嘅方法有幾種
1. 引佢角落出vortex定佢身 即閃去對角位 例子 : 千血始解一護

2. 用強攻推走佢 例子 : 0番隊個肥閪招強攻1

3. 引佢去角落 + 等佢出普攻 AI一出就一定要打哂成set先會出下一move
呢個時間打多佢一下 等佢到可以會出大技個血量 然後即閃
呢招阿豬阿狗都做到 只不過限定係有霸體嘅boss

4. 冰/麻/弱佢

唔好 , 得閒先 浪費你地而家既資源

如果係講緊避普通全圖強攻3個D
個D求其閃2下都出到個範圍
或者求神拜佛希望佢咪鬼出強攻3全圖技
就算出都多數打唔死你
狂拉打 唔好埋佢身 等隻王唔出強攻淨係追你
CD一回好就打幾下

明白

公會Lihkg要人自己申請

申左

泳池，小說，血戰民d係限定pool?會唔會好耐先出一次？

申左 username:hysteria

應該都仲有幾多資源既
係2年前入黎開左個AC就無再玩
上6星果D都有30粒係到

隻game 同kof all star 19樣

試下先

點樣玩返日版
不過我係岩岩出冰輪丸個期棄....個AC應該都無乜用

好難刷

LOGIN返了 9百幾日前

點搞

0番隊邊到抽，睇晒卡池都無既

轉生首推好似都係tt白哉og牛角og史塔og春水
其他角夠料升又等石既緊係升

限定池嚟
等下次復刻啦

可以依個網睇睇
大概34個月到

伯母打擾晒

PVP點解有行紅色嘅假血？真係好屈機

如果起個TG GP專比人搵共鬥戰友
會唔會有人有興趣
咁就打難關都冇咁易比街人伏

應該係D人用致死復活插件 ?

好撚仆街 原來根性可以幾秒
撚次都俾佢行假血 反殺返

現階段你地玩呢招應該幾屈

有咩方法破解？就係同佢鬥假血？

共鬥最難果d關一場閒閒到要復活5 6次
hi一hi技都死

我地高階pvp , 佢復活之後都係一下秒番佢
係怕佢捱到尾偷必殺珠咁解

因為你地唔夠攻關係
佢復完活D血量可能你唔可以即秒佢
輸係佢血量%數到
真係無辦法就同佢鬥復活

EH走難大逃亡

死神好野嚟

個summer活動係咪打夠2m就ok

呀叔玩緊個時你都仲係歐洲
BTW我諗我同新手無分別 分分鐘衰過新手 重刷好過

想問下亞服同日服進度係咪一樣?

係

想問飾品係咪合到上4星 之後2個4星合埋睇下抽唔抽到靚飾品？

係咪盒裝義魂丸最top 邊款好用 好似有3款

搭單問2m送個個卷有咩特別

event卷唔知有咩拎

係,依隻鳩驚多數用銀仔,棒棒果d

我一開服就有玩 首抽藍染
之後無再中過5星

都幾慘

岩岩開始玩，係咪都係狂刷主線，同埋要升3,4 星拎石?

其實可以既話應該係抽bouns角打晒活動先搞其他野
不過水著活動差唔多完

有幾多打幾多啦

可以抽到勁角色 , 廢new都回 125/200石

差70幾萬 打5場得3.6-3.9萬

”係” 係咪答緊第一條問題
銀仔好似未見過 岩岩抽到兔仔棒 但我鐘意玩靈壓

實打到既 , 我5藍一次打7萬
而家打左 2300萬

隻無月打extra6 nightmare由4分幾鐘一場去到宜家2分幾鐘一場 但我得一隻水著角

亞服係咪同唔到日服D人玩?

宜家有呢d角色，係咪抽下個pool
同埋狂打水著活動就ok

屈機
多石既可以抽3點水著音夢 , 唔抽都得
等5周年 , 最快有機會今晚公佈

我等5週年啦

新手卷揀邊隻好，已有力藍7

力劍八 / 心小白

降臨係咪改左必出？
場場都有既，同埋分果到冇上限？記得之前得5隻

Summer resort 活動啲通關分係點計？
同一關、都係3星，我有時 76xx 、81xx 甚至9000 至一場嘅

祝大家好運
係咪可以留石5周年？

唔係,打錯左
靈壓玩減血+靈果粒,最加兩支棒棒,有d人用埋隊長衫谷血推塔等等

2千幾萬

癲友
中兩隻大獎

咁飾品應該點合 3星飾品會唔會出盒裝義魂丸

打怪佢趺既分數唔會一樣

唔知 , 好耐無打過
以我所知係改左有保底 , 打夠分必出

依家當肥料算，睇廣告仲x2

多到 以前刷一隻都有排

到底點先儲到幾千石
邊有咁多料升3,4星

以前刷5場可能得1,2隻想講粗口，所以應該改過黎

打5星降一場都幾隻，突完再刷summer pool, 爽

可唔可以講多次個流程係點做
3星4星要升到幾lv

去打降臨，拎角黎突3,4星，再揾一隻人帶果兩個打summer event, 升到最盡佢會有石拎

新玩應該抽邊個pool

平子 / 3點 水著音夢 / 5周年

100抽得碎..

想問下有咩用咁多,係咪賣

個繼承170都幾難打

突破/攞石

會心變0?好似仲蝕

係架 仲要會心加強過 搞到狗鴨棒呢D扣會心武更加似笑話

首抽刷中幾多隻先開局

想問呢隻強度

隻魂個屬性刷左成日都未搞得掂

合格線

1

用日文玩 真係唔識

我見張圖係s

Lihkg full 哂

魂第2個特性得滿血2.5係咪正常

泳裝呀帕定係音夢大獎

再洗 打1場洗到2次

1.阿帕，響河，技碎蜂，力劍八，小說平
2.音夢，響河，小說平

你地會點選擇

新手抽中呢隻開唔開好 定係繼續 ? 同埋應該抽咩POOL先正確

抽音夢OR小說POOL

勁多個POOL

唔知你講邊張 反正呢隻野而家只係合格線 40-50分岩岩好咁樣

2隻都係大獎

因為平均？

可以咁講
1同2個分別只係有無水著音夢 緊係1啦
同埋音夢同平屎都係力屬
你簡2的話 得技心屬關可以玩 其他都要停哂喺度
所以1抵玩D

不過...你隻力劍八係指邊隻力劍八
因為都有2隻 1隻OG 1隻完現
完現長髮個隻先係勁 有用個隻

共刀力劍八

diu 共刀
咁啱啦 係呢隻
呢隻仲可以玩PVP 你簡1條路會行得順D

如果會小課呢

你指邊方面?

選左你講個個，130包邊隻好？speed茶？

同埋諗馬課哈課泳裝pack..

依家先開始打會唔會太遲？ 我打一場先大慨3千幾分 個活動23號就完

200萬應該OK夠時間

但我要打500幾場 應該冇咁多通魂符

130包咩嚟?
新仔任簡6*個個?
雖然我覺得力崩好DD 但你已經太多力屬
如果你係簡1 咁真係差速角 簡速泰子對你而言會好D

個D閪pack你唔好抱太大期望中到個6隻目玉
你當係買石就買個pack 觀感會好好多

原來一陣日本有生放送 應該講周年角

共鬥遇到D CHEAT9 無限大絕個MON淨係係咁睇佢大絕動畫

盡量自己退場 , 之前講過1bam 全房一齊bam

除定褲

改到咁屈

我想問雫共鬥，應該出咩角或剋星好，我發現怪係無資料，係未無被剋屬性？

我對上個個Ac 課曬紅藍白,跟住再課第個ac藍卡唔得之後仲鎖死左，有無方法解決，佢而家顯示有到期日，但呢個ac無課到...

想問 泳裝第三刃勁唔勁？見巴哈話佢麻麻，但連登話係god tier

新手嘅我覺得幾勁
普功角，打auto唔使靠強攻技搵食
清場幾快下

岩岩升哂啲三四星
而家準備搞五星 發覺要升哂個技樹先去到150LV有排搞

唔想刷，買ac嘅話有咩係必買

我見力崩藍，同平子pool個三隻都可以買完ac返嚟就抽岀嚟，所以應該買個陣唔洗包括佢地？

咁有咩係必備？太多，我唔知點揀

新角真係冇邊隻係廢
睇手感爽唔爽

平子pool三隻唔係必出的

你不如問返巴哈條友 點麻麻地法
痴撚線 全GAME現時最大力個隻普攻角都麻麻地

必定要有的話 就得星十字個隻致死量D
然後都可以是旦架啦 不過都盡量簡返2020年出嘅角
可惜嘅係牙周SER而家無星十字抽住 應該8月先return

唔建議買 , 之前睇過 , 見d 仆街定價好高 , 跟本唔值
同埋死神太易爆acc了 , 盡量唔好同人收
1部機登入過 , 永遠都登入到

我係買個d首抽ac。應該安全少少

Taobao?

8591

你一講起我就醒返
除咗無啦啦比賣家入返個AC玩野之外
仲有因為D AC 99.9%都係係靠外掛幫你刷野抽角
搞到條友玩無耐個AC比人bam埋

同8591一樣

盡量唔好買 反正好多石挖 , 首抽唔中狂玩step點都保底中 ,你係咪都要玩架啦

我打算俾台仔賺算雖然都係岀自d工作室

好耐之前日版買左個到而家都未比人bam,可以博下

最後力藍染....唔鐘意泰

$28都有新手包
點解要買ac

泳裝碎峰有無用

nope
呢隻直頭唔合格
拎石算

多幾隻5星

其實而家買牙周SER AC唔太抵屌
因為無乜真係must 好特定嘅角可以刷到 你想買人地都刷唔到比你

新手入坑
當年最鍾意睇bleach

出年有動畫可以睇到山本比人分屍

其實點分自己咩服

隻跟班2招刷哂同一樣傷 定係一般 強攻各1好

一樣

輕輕一推

唉仲邊有石抽千血出埋d咁既野

真係一護同白哉 型到爆

白哉bb

一護柒柒地

一護個頭柒柒地

抽爆

Near OP

應該抽咩池好？想抽50抽拎d石同角色插下

抽23號個pool

等周年啦
已經唔少勁角

打活動好易死...

其實都係裝既問題姐
都係個句 有勁角都要有勁裝
急唔嚟

一開波應該係要玩同屬，定每屬都有一隻

分散d 好d

我想問下點解禁極都禁唔到第三個直行

有咩人權角岩新手？

日服而家要vpn?

活動刷夠300萬分 仲好唔好繼續打活動順便練卡?
好似都幾多經 又有獎勵
但係上巴哈話唔洗刷
求教

五周年角色 真係好撚型

2隻都型到爆

見好多人推薦刷活動 但冇泳裝角既話仲刷唔刷好

死剩我同另1個 , 直播全滅就笑死

普通角色彩卷都會出5星技藍見到係神角list
想問勁係邊到

呢個問題真係未試過wo

出必殺後會提高靈壓
另外有reset 技能 ? (呢個唔記得)

唔係提高靈壓量
係提高普攻(1.0 > 1.2 last hit 1.2 > 1.5)
強攻傷害倍率(1.2 > 1.5)

專業

除咗上面個幾點
仲有D原因點解2020角會勁過其他角
就係6*技嘅加成較2019角多

以前普通一隻強攻角 必定會有
普攻傷20% 強攻double hit 大技傷40% 呢3招6*技

而2020角就開始咁搞 你個隻技藍柒就係咁
普攻傷40% 強攻double hit + 強攻傷40% 大技傷60% 呢4招6*技

加上呢隻2020藍染仲要有埋 guard break 姐係唔洗破防
打乜Q都直接打入去

順帶一提 成日見人吹奏嘅個隻4周年無月
就係上面個種 20普 40大 double hit 2019無特別個款

不過我要再講清楚少少
可以玩到 40普 40強 60大 double hit嘅角係無異常狀態附加
2020角有異常附加個咋角 全部都係 20普 20強 40大 double hit
都係多2019角一招20強攻傷
同埋一般2020角都多D 異常抗性 打地鼠 guard break 範圍UP之類嘅6*技

如果異常特別廢 好似裂傷 混亂呢D
就會再多招 對XX異常狀態敵人增傷40%
大家而家有得抽個卍解平子就有呢招

佛驚,遲d 10選抽一已經有3隻想要,分別就係屍魂界突入偏既藍7,劍八,卍解一護

佛營運

要拿拿林farm到3,4千石先得,諗起之前抽隻小鳥抽左4千石先出

送咗好多獅子公仔，有咩用

升完lv 拎石應該做限界肥料 ?

有自選無月

掉石抽個d 喊出黎

係簡10隻 , 之後10抽1 , 唔1定中無月

非常清晰

有無講邊十隻

無記錯好多大池角都會比你揀

係wo

佛心公司

新手一問 無月係而家pickup個隻一護？

唔好抽啦 係咪又有人同你講抽無月開局

我想問0番隊之前係咪up過個三隻？係咪短期內都唔再up住？

你當輪住咁出 , 所以岩岩完個d 要等一個循環
你有野想抽咩 , 黎緊可能和尚 , 刀神 , D 個D 仲勁

因為我見個3隻都god tier好勁咁買首抽就買佢地

唔識比意見 , 唔太貴都OK既

5週年隻一護同白哉想點?
個片頭玩返當年救露琪亞而隻抽果幕? 1個白帝劍,1個就月牙衝埋去?

即係邊隻

但我見唔同屬都一樣數值，食其他人仔都得

想講抽到step5唔見音夢
真係唔會忍到手唔抽因為冇咩角
抽中碎蜂同魯比 唔知有冇用(泳池個pool)
不過好彩step3抽到豹王 如果唔係就慘
得番千2石又要草過等週年

銀色卷係咪唔會中5星

會中

我手痕
抽到STEP5 中豹王,可以收手
唔知隻5週年咩料 望佢出埋千血係到比人抽

宜家我都唔會抽了 放棄音夢上次佢出都放左好多石落去
想問碎蜂同魯比有冇用

求其啦 , 拎完石 食左佢又好 ,賣左佢又好 都唔會有用

魯比應該都勁掛
見到係勁角果堆到
碎蜂好似無咩用

新手係咪應該等五週年先入坑刷新個兩隻？定係依家儲石等抽？

好多張 抽完有排食/賣

幾時五週年

正路就係咁
始終未有資料 , 不過唔會廢得去邊

唔好用？

有更好既選擇 , 定你對無月好有愛
不過你個問題又好似令我覺得你唔知邊隻係無月

真係無愛，有咩更好選擇？

卍解平子 / 泳裝音夢 , 可以既疊多隻豹王
或
直接23號 刷5周年開波

有無公會俾新手入

而家刷左 泳裝音夢+心小白+力藍染，開唔開得？
純粹覺得無月型

開啦 , 1齊5周年中新野

thx
btw 有無公會收人？

有泳裝音夢係咪開得波
定刷5 周年好

why not both

依加狂刷石

有無位睇到啲技既說明？

想問下，條日文link度，有三個評價，オート評価 共闘評価 バトル評価，想問下乜野黎？

同埋我想問下我見到有人post抽中日番谷（血戰），依家係咪無得抽啦？

+1

我想問下我本身日服一直有玩開，但我del左用返香港ac down返，但我再del多次用日本ac down返日服，已經無得揀日文，我應該點做？我日服有綁定

auto, co-op, battle?

好似共鬥，pvp，pve

完咗

新手一問 亞服應該抽邊個pool最好

話說有冇人真係估中咗知心力依3隻色？

我買左知心力，次序有冇所謂架？

想請問公會仲有冇位?

試下連vpn再入

出大技個血量係次次一樣？
都幾難閃 新手

唔該哂巴打

我估係要岩埋順序
我揀咗知力速
好近

新手想請教IOS刷首抽係咪一定要del game?

我想問怪物係未無剋星？

IOS一定係重裝刷

想問較左繁體, 劇情第3章開始, 變左英文既?

申左lihkg TungCLT

琴日直播主持show個2件棒球嬲（一護白哉）點先有

因為未完全漢化

巴打有興趣 ?

bleach souls museum應該會賣掛 但係9月都唔知日本開番未

小小 睇下難唔難拎

真死神fans

請問買首抽買邊隻

點解唔著死霸裝？

如果有都幾撚正

N年前動漫節必定有隊長袍同天鎖斬月賣
一街都拎住把刀周圍去

一護黑髮真係唔習慣

Lihkg會長係唔係到
TungCLT 求加

step 5左一次有咁嘅英算係幾好(我覺得)
但B級嘅英好多，一隻A級擔大旗嘅都無

夠用就得 其實都唔會廢得去邊
建議留石抽5週年

緊係留啦，無抽過
想要豹王但又覺得封面角有兩隻想要先抵抽
繼續strong hold

開放之鑰係咪亂用都得

隻露基亞好唔好用

其實我唔知啲大佬點睇

但我就覺得pve角遠攻好用啲

所以lukia同速白評分差唔多我都會俾裝速白打好過

因為速小白其實係近期角黎
千rokia 都勁耐之前
會有幾明顯既分別

中親都係力角 技速一隻都無

同埋想問下點睇隻角係強攻定平A

缺點範圍有D細 , 除左呢樣都幾好用

置頂 , 我咁辛苦copy都唔望下

Pin左都唔睇

SOR9 即刻去望望

因為你地而家新開局
遠攻角會比較安全
感覺上可能會好用D

收到 速同技角都勁缺

可能依個例子唔好

拿依pair
藍染AUTO係B
劍八AUTO係A
但明顯劍八auto好易死

所以我唔明佢點比分

遲D有部份協力關既怪會限制藍攻 / 紅攻無效
到時你地都要夾
兩個人帶紅攻 , 兩人帶藍攻

姐係後期超多血，近攻鳩a都無問題？

亞服公會有位 長玩嘅加LHKFN

首先
個網評價唔一定太準
同埋佢地auto既時候裝備同sup應該係配到最適性咁去測試
你好難就咁話你用個陣易死代表佢廢
呢隻劍八唔計auto
手動打怪同公會戰係勁到仆街

拎力劍八開2技沖上去斬怪有種快感

降臨有得自選後鳩用啦

你可以咁講
當隻野升好晒 , 好少會比怪一兩下秒死 , 有容錯率
(超難關唔計)
紅攻角出招強攻同埋身打怪
一般清怪速度係快過藍攻角
所以紅藍都各有好處

五周年大白好撚勁

第一次登進入要 之後簡咗SER就唔洗

咁快有得睇能力？

網上資料 (cant FC) 聽住先
大白
速屬
青攻擊
14%CD
死神+虛殺手
強攻double+必殺double (全game第一隻)
無視guard

想問下一開始買個新手包 拎隻6星係咪拎劍8配𡃁妹最好？

有冇一護

申請左

都係個句 , 無得FC

一護
力屬性
紅攻擊
12%CD
虛+破面殺手

速屬 all in了
一護咩屬

想講宜家冇力角
諗住打完2m水著活動睇下抽到咩
點知中左水著浮竹

補充
係無視紅藍攻擊無效化
無視guard可能無

可以答公廁問題

問 : 首抽 / 開局 邊隻好 ?

答 : 五周年大白

申左 TungCLT

如果買新手包，揀邊隻6星好？

力劍八 (PVP隊)

手痕抽泳裝到step5 兩隻碎蜂泳裝 兩隻大池田

準備重新刷首抽

大白

型撚到

第一下感覺好似gundam

啱啱down 左國際服
係咪開始儲石等五週年大白

儲又得唔儲又得
因為到時頭一下10連免費
可以瘋狂開acc

好撚勁 招技係困住敵人+持續傷害

角色lv 點升?

想問吓本身我係玩開日服 我係ios 我一禁上面亞服條link 繁中 但一禁落去又變番日服（本身果個）請問係有無得set日文變中文？

角色強化

搵到
但點樣上lv150?

你係咪真係有玩緊嫁

限界突破+4
升技能樹

覺醒6星
點滿技能樹
突限

五周一

大白型好多

新手首抽刷左隻音夢開局，一野升到ＬＶ２００，想問下應該點刷活動?我打到Nightmare打唔過，俾佢打一打扣好多..有咩方法可以硬D

眼殘, 睇唔到右上角個EXP

打番對應屬性
整裝備
配插件
升繼承
升開眼

以上加戰力方法
有漏請補

Thanks!! 不過岩岩開局應該優先升邊樣最易提升戰力?得番2日打活動,,

整裝備 > 繼承 > 開眼有排搞

裝淨係抽到d 3,4星，求其用住先？

280蚊，有 知一護，千手丸，力日番谷，心日番谷，速茶渡

150蚊，千手丸，泳裝音夢

邊個抵屌d？以上都係above standard嘅角嚟

我覺得280蚊抵屌

裝備好難就咁講....
你自己慢慢研究啦 , 再唔係去巴哈睇下
最終都係要升 5星裝 + 洗第2屬性

3技有我儲力?
但大白型D,可以既話2隻都想要哂
已經有2千2石係到,唔知夠唔夠歐黎抽哂2隻呢
仲係到繼續升角拎石中

係 , 3技儲力技黎

點解可以咁貴

我都覺
但我好想要泳裝音夢，又勁又正。好驚自己抽唔到所以就揀返有音夢嘅ac

我覺得自己之後課金抽返嚟都可能唔止呢個價錢

但喱隻係咩時期嘅一護
諗極都唔明...
之前出過一隻滅卻師一護
喱隻會唔會係純死神嘅一護

其實係咪等佢五週出左先買acc 會好d

但佢個新手包淨係去到23號，到時就會無咗少咗隻勁角

新手包應該揀邊隻
我冇睇過d 包包

唔係喎，我柒咗。6星自選個包，原來無限時

你當佢原創角咁睇會無咁煩

佢唔咁樣出應該好快就收皮

當佢小說角啦
佢都頂左成5年 算係咁架啦

A special version of Ichigo created to celebrate the 5th anniversary of Brave Souls. This is Ichigo's appearance when he combines his Soul Reaper, Hollow, and Fullbring powers. Even in this form, his will to fight with and protect his friends remains the same.

虛 死神 完現
就咁睇隻野似係無月+完現衫

睇完
白哉勁過E芝哥 不過E芝哥已經勁過哂而家所有玩靈壓嘅角
白哉直頭係靈壓角嘅新頂點(起點)

真係無諗到周年角整到咁撚痴線
直接D講啦 呢幾日都唔好入坑
等23號出周年角抽個2隻周年角
然後等月尾星十字/小說 應該會有隻新世代普攻/PVP角

繼承 一次升哂一隻定平均升比較好

新手玩咁樣玩唔玩到落去

我都係等多三日算, 到時再刷acc
而家玩下體驗下隻game 玩d 乜先

勉強玩到 , 5周年要抽到好野囉

咁刷住普通關先 太長成日唔想刷

五千石
如果大爆抽爆左應如何自處

同埋除左封面角，其他五星角會有啲咩？

跟據過往經驗

暫時構思 因為5周年個2隻整得真係太Q痴線 所以開多個新tier
另外
月尾肯定出 技 心 知 強度同呢2隻5周角一樣 同埋應該有PVP向角
所以隻星十字D應該得返一兩星期命 好快會落去
暫時先擺住佢同2隻5周角一齊先 因為暫時佢PVP都仲係玩撚哂

建議去海邊坐陣

大約係我tier入面個咋合格線同勁角 左右 年份都係2019年嘅
如果K叻佛心D 可能會加入埋2020年1月中出個3隻大池神角
話說以往係唔包千血 小說 電影 節日等限定角 但可能會有變化 唔知佢
因為呢4個title嘅角都有D強度已經柒到PK
可以溝埋新池等你難D中真。勁角

睇返先發現有勁嘅市丸銀
幾時有得抽

大池已經有 無記錯好似係今年5月中嘅pool
估計8月左右return 或者你打多D event用劵搏睇下中唔中

9月先啱

大白J死我

唔急

大池唔抵

唔小心30抽飾物，原來真係幾伏

真心同大白 差好遠

大白有浮游炮+對翼 技能有型好多

有錢就是任性

2隻我都鍾意

好想快啲出 宜家得1500石 希望中到一隻

挖多d 啦 !

希望呢兩日可以挖500石

升爆多啲角色

好提議 我仲未升好連結角

嘩屌大白又frenzy又bombardment
四千石I am ready

屌你 我覺得最痴線係之後D角都係咁玩法
咁D 舊角仲點生存
而家隻白哉同一護 仲有招將 紅藍超盾無效 仲要雙殺手
姐係抽到呢2隻 就連GQ 都煩少4星期

抽返黎d 3星係咪全部賣得?

升爆lv攞石之後可以做肥料可以賣

識玩而家當新game玩
好快屌打晒d 老屎忽 , 全部高達浮遊炮

五周年新氣象

其實阿帕同音夢邊隻出色d ,個個網d評價都一面倒

我揀音夢

音夢！

就爆post
好耐未試過一個星期就爆post

我呢個，80hkd

我250有無月，心一護，小說平，音夢，響河、力白一護，力藍染...

點分隻角色勁唔勁．點分隻角色係普攻角(攻擊)定強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
問：首抽刷咩開局好
答：5周年池入面既 白哉 / 一護 , 有耐性既就刷晒2隻
--------------------------------------------------------
如果想知你抽左隻角勁唔勁 , 有無用
去一去第1頁頂睇角色排名 , 如無你隻角份
可以去以下呢個網望一望基本評價

真係唔明先貼上黎問 , 記得連埋角色圖
--------------------------------------------------------
點樣分隻角色係普攻角(攻擊) 定 強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
普攻角特徵 攻擊 > 靈壓
有普攻double hit
角色特性一般都係跟 減傷 / 普攻傷
--------------------------------------------------------
強攻角特徵 靈壓 > 攻擊
有強攻double hit習得技
角色特性一般係 強攻-CD / 強攻傷
--------------------------------------------------------
仲有樣野叫大技角 , 必殺 double hit
多數都係玩靈壓裝備
--------------------------------------------------------

新tier , By 大力巴

可能佢8591買

其實幾個ser係咪互通，同埋同一個代理？

互通意思係1齊打共鬥 ? 咁計就唔係互通
全部都係 KLAB管理

同埋想問埋其實死神都完，佢仲有咁多野可以出？

因為佢仲有千血篇 小說篇
黎緊仲會有千血動畫化

久保另外有套野叫 Burn The Witch
遲D又會玩合作

佢可以remake D角色+再出雙人角
玩多2,3年都應該唔係大問題

開頭唔識玩 強攻角開眼開左攻擊有冇得救

比幾百萬可以洗

強攻應該係加靈壓？

呢條問題又第1年開始問到5周年
簡單咁答 就係乜柒都出得

成套死神大大小小各種角色都可以出 唔同時期都可以出多隻
仲有千血 小說呢D都大把可以出而又未出哂
呢隻GAME 連虛圈服藍染都未正式出過一次
佢呢排仲有tag team 共隊玩 銀+吉良 3番隊整成1隻角
佢射場又出到 原創篇隻2打6 少年白哉 白哉阿爺都出到
真係乜Q都可以出比你睇

好貴喎

上巴哈睇係 有錯請其他巴打指正

想問經驗石除左每日一次仲有無其他關會跌

音夢打ex5好脆...

音夢啦
大波啲好J啲

對上個次爆得咁快我諗起一七年岩岩出千血個期

最有效應該係刷potion
刷下刷下就萬幾粒

買撚咗好多把斬魂刀遮

明明之前係成班龜哂係kekeke到吹水 唔推post

強化心打邊會出啲？

呢樣唔可以怪既
全香港加埋先得十幾廿個活躍玩家咁
本身太少人玩 , 推post速度一定慢
早期慣左要打房number協力
用連登會好唔方便

我專登開post都用亞服吸引番D人流

教訓我地唔好再開錯眼

我仲要開錯幾隻

GG , 唔係勁野既等抽多幾隻先開番啦

PvP 應該組邊3隻

力劍八
心小白
...... 然後諗唔到

音夢 平子 魯比 3隻開左攻擊 9百幾萬洗返一隻 點洗

你都好撚大獲
三隻都勁

冇眼睇

睇情況，如果係小說店長-14cd會拎黎做sup既，開攻擊冇乜問題，反正都會加傷，但係你個3隻

開定

我都諗唔到點樣打到2千幾萬返黎洗番3隻眼 依加一隻都唔夠洗

秘傳之書好難洗

心屬花姐勁係邊

曾經一年無角色動搖過佢地位

PVP同Auto 係神角
普攻角 , 單純暴力 , 有回血

組過時代洗禮 , 而家廢左好多
不過我仲用緊佢打PVP

而家有咩AUTO神角

佢係講god tier個隻
呢隻好大力，普攻強攻必殺分別+40/40/60%傷，又有無視盾

呢個要問大力補 , 我已經分唔到邊D角auto神
我估計
和尚 , D , 王悅 , G5 , 力劍八 , 時灘

sor 心花姐第一時間諗起千血

你隻心花姐咪神角囉

心劍又係

唯一係係pvp角 pve神角勁角就咁望都5隻

真，頭三隻都勁咁都話冇角

力個隻垃圾 不過-14%cd 神插件
速個隻千血由普通合格到就嚟要食屎

可能因為心劍有打地鼠技能
咪比人高估佢auto能力
佢個配置理論上係唔適合auto
不過可能因為佢係暫時最大力個隻強攻角
可能靠rule加成 下下清場先有a
唔知個架仔網點評 估計係咁

1001